小弟用s8 想問下有咩耳機推介

通常聽k-pop $1700預算

用嚟聽kpop切撚咗隻耳算啦

電話就是撚但啦

shure215

好心答下你，基本用電話聽，推力一定唔夠，用貴耳機都發揮唔到，不如平平地500樓下算

fender fxa2都ok